（重發）講真，怕咩革命字眼啫，我哋而家離革命仲遠咩

好多人睇完劉細良，話林鄭想用「革命」frame成場黑衣革命，造成市民鬥市民，令我哋雨傘咁失民心。

嗱，佢對林鄭/政府嘅判斷係好啱嘅，但至於驚驚豬要講明自己唔係革命呢，我覺得係戇鳩嘅。

咩先為之打贏場仗？我哋五大訴求逐個睇。

a)「撤回」係為乜？係堅決反對惡法呀。講真，唔只送中，國歌法國安法嗰啲都係一樣呀。點樣先唔使下下等佢想玩嘢先再動員？咪就係議會直選，光復議會囉！

b) 咁獨立調查委員會呢？釋放所有義士呢？個委員會唔由直選嘅人查，唔通好似立會啲濕鳩委員會一樣？釋放義士唔通唔使攞返合法權力，令律政司撤消檢控/逼特首特赦？

c) 講到低，我哋唔重奪主權，算贏咩？最多留返個畀我哋打低嘅林鄭或者其他建制廢柴坐住特首個位先，但議會一定要重奪返嚟，行政權力同黑警權力一定要揼扁佢。

喂，大佬，重奪主權呀喂，咁仲唔叫革命？當然，獨立嘅時機其實未成熟，我哋仲未組得成一個完整嘅新政府同國防軍，中共依家都仲未冧得住。但最少，我哋要打冧個政府，形式上留返住佢個殼，實質上積蓄力量，建立我哋嘅自治秩序，以待未來嘅時機。

自推